[
    {
        "randomId": 665
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana b'iwacu bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ururo mu mateke",
            "option_4": "Intoki",
            "correct_answer": "Intoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Imbeba mu muguta",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igihondohondo cy'amaguru munani",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akarya ntikannye",
            "option_1": "Inuma mu kigega",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Ibijumaba",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa beza baranaga amajosi",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_3": "Umwungange",
            "option_4": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugori rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Amasaka ku rusyo",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umwambi",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Amasuka",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zirindiye i Bukoma",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Akabuno k'imfizi",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi irashika ibikanu",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Abahizi",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Abahizi"
        }
    }
]